why馬體會既神鋒神龍生產線可以keep 住十年不停產既？

迪基亞同古圖斯近排回晒塘，送番去馬體會回爐改造再出過廠喇。

講得好

棄將

回爐

賓菲加近年d龍同前鋒都唔差

艾達神
祖域
oblak
felix

馬體前鋒呢幾年唔係水水地咩

由M子同Jackson Martinez 開始

勿忘721賤種白衫馬迷元朗斬香港人
支持賤種就係蝗

巴打又唔好咁樣玩分化，
不過元朗果次根本就係恐襲事件黎。

輕輕一推，內含馬體少少分析